「突發」民陣聲稱集會結束 接下活動與民陣無關

有咩問題，大家唔係想無大台咩

當然要係咁玩

人龍係散左，但係重有一大班係政府總部出面

咁先醒目

比曬暗示都要屌

安心衝

民陣作用係吸納中間派同溫和派加入抗議
勇武同激進手法留比其他朋友
如果一開始就話衝 仲有無一百萬人上街
最好就係一百萬上街表態 再有激進派再做後續行動

一直係咁

佢咁講好過死霸住個台開嘉年華

唔覺有咩暗示 只係純粹想割席
不過大家識做架啦 唔好散

咁宜家衝邊唔係咁就完啊嘛

最緊要唔好再割席篤灰，民陣要up乜隨便佢

立法會

留守立法會做咩啲人坐嗮喺度又無進一步行動

俾你地自由發揮

俾啲耐性，最重要，不散

仲有好多人留守緊，唔好忘記佢地

我番屋企休息先 聽日番工

宜家真係坐低等俾人清場

而家先係戲肉

即係點

返屋企睇C朗

block鳩佢啦，問問問，我一開始都直心回左佢一野

未開始就係咁屌話唔要大台
而家就屌大台唔帶頭衝

收皮啦，係暗示會唔會係撚咁叫啲人走呀，依加點撚樣留呀，出少句聲使唔使撚死

屌 過5年終於識玩

你真係壞咗

有大台又屌大台. 俾個台你話你聽任勼你玩又唔得.

係咪要政府都打正招牌俾你去衝先得呀?

柒婆：

集合後生一輩 快d決定集合地點 我地後生一輩衝擊

咁都唔好即刻叫啲人返屋企呀係咪呀？唔幫手叫衝都可以唔洗叫人走架嘛... 啲遊行群眾留守一陣立會都好過即刻散band啦

樓主，難道你想畀藉口警犬下次唔畀不反對通知書民陣？
人哋讓條路出嚟就係畀你大展拳腳

係要咁玩，有咩好屌

留守一陣咪又係和理非非
留守成晚都唔會有特別架喎

on9民陣

唔明屌乜 唔通你想民陣帶頭衝？ 唔阻人做野已經ok

第一次見民陣無做錯事

屌你老母，
係割蓆就斬釘截鐵反對一切非和平理性、暴力行為啦

大台想射波？

各有各功能
有目標好緊要 漫無目的 實唔會發生衝突

Ok 錯怪咗民陣 我還返少少尊重俾佢now

唔通ON99咁好似恐怖組織出嚟承認責任?

唔係想話你咩，
難得團結到兩派一齊做d野，
唔撚想又晒埋d心機係呢d互相指責，
咁樣對大家同埋香港都冇好處

政總門外得返百幾人，戲肉？